有冇人同我一樣都係搭車好憎同男人坐

坐到過曬界，逼撚住曬。
逼返過去又大家撐住都唔縮開

阿叔阿伯果d一定唔會坐埋去，後生都ok

有啲後生都係咁

巴定 c

冇乜關係啦其實

我專揀同女仔坐

每次都揀同d囡囡坐✌🏻

咁佢坐埋嚟你會唔會走開

男女都憎 就算靚女坐你隔離都唔會有得𥄫架啦 反而靚女坐對面就正

我想坐我既隔離係後生男仔

但永遠95%都係女，已經唔同佢地有視線接觸

但都坐我隔離

斜對面最good fit

憎同呀叔坐後生仔同靚仔係ok 嘅

搭車擘大腳嘅人,真係好X自私,兩個男人腳貼腳真係好噁心,所以選擇同女坐,無咁迫！

好憎同食煙個啲坐 真係有陣好臭嘅味